其實呢啲男人有冇報應？

前男友本來懶到成pat屎咁，每日渾渾惡惡無所事事，成條廢柴咁
識左我之後，我唔想因為咁就同佢分手，我相信我可以令佢變好，呢3年我不斷陪伴同鼓勵佢，最後佢終於明白上進嘅重要性
點知佢開竅個年就即刻飛左我，仲同左條新女一齊，而家仲有少少成就，好似幾有錢下
其實如果唔係我，佢今日仲係一條廢柴，呢種忘恩負義嘅人會唔會有報應？

唔係因為你教識佢要上進 要追求更好
佢先會飛你咩？

要上進所以飛你都合理

有你都未必會見到。

你可以做既就係過得比佢好。

我都努力緊💪🏻多謝

三年了
人生一直停滯不前
咁耐以來你一路都係佢身邊

今時今日 發現就係你個陀衰家
一飛左你就即刻掂了

男人啱啱開始有錢特別易身痕，覺得自己好叻叻，想有更多既野包括女
到佢醒既時候就會知邊個先係真係好
但通常已經太遲

加油！呢啲男人本質都係件廢柴
三年當交學費
絲你值得更好

其實你又知我停濟不前？😅

佢真係以為自己好叻咁，飲支酒、住下酒店都要影張相出嚟show off一下，睇到我尷尬症發作

冇，呢個世界唔存在報應

btw 飛咗你唔代表忘恩負義，可能對大家黎講係一種解脫

多謝你💪🏻

抵啦
揀d咁嘅男人

一開始就應該飛左佢，我太天真

係咪因為上進,所以先飛你呀?

幫手教埋我先

你唔諗下佢係因為有新女，所以先開始上進
你係咪掉轉左因果

識到新女

你諗得自己太偉大喇
就算唔係同你一齊
佢都會係某個時間點會發奮努力
相反如果個陣佢唔hea 唔懶
你又會覺得佢唔夠時間陪你

一齊個陣開心過咪算

飛你就要有報應
咁你都好惡下喎

唔係，我見個氣氛咁緊張，我就即係出黎講下笑啫

算啦 感情既野又無得勉強
人生入面係有好多過客
3年好少事 你仲後生
總好過佢拖到你3~40歲先飛你
過好自己既生活
最狠心既報復就係若無其事

升官發財死老婆
好心無好報的

屌 你又好似講得冇錯

你講得好啱🤙🏻多謝！